在香港...... 我們的愛不夠多

當他站在你面前
你是否願意，放下敵意，認識對方？
當他站在你面前
你是否願意，且慢說服，專注聆聽？

即使最終我們不一定會做出相同的選擇
依然能夠尊重、理解與包容

如果他......是天主教前神父劉嘉兒呢？

on撚9